屌 見狗就走 玩兵捉賊咩 打鳩班狗啦 今次比人拉 送上北面強姦都唔奇

如題

甘多人會唔夠班狗打？

推

你去帶頭出手打

我都覺 兩個義士打一隻狗都得喇
咁L拗底 仲話革命

其實今日班速龍速出黎，我哋主動打有冇勝算

有 100%win 無奈成班見狗就走 反打既都被迫走啦